可唔可以幫烈士起個紀念碑

有冇得諗？
唔想有香港人忘記佢
想將佢嘅犧牲 永留千古

等到完晒反送中件事先